====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A la variété des activités tertiaires devrait correspondre une semblable disparité des taux d ' occupation du sol : de 700 emplois à l ' hectare dans les centres urbains à 50 dans les groupes de commerces locaux (1) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

